大家怪錯咗香港一芳總代理

以下係一位員工嘅心聲

認真，香港總代理個老闆未做一芳既時候係同我做同一行，直接d講係“對家”，但我都非常尊重佢，佢絕對係一個有承擔有人望嘅商人。希望大家搞清楚先。謝謝！

不割席不分化
不要誤會同路人

我認識一個佢既前員工，就算依家無打佢工，佢都係一樣尊敬佢，俾人去遊行之後放有薪假，唔通係假既咩

推到俾人ban都要推

Pish

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

無啦公關災難 互推波
多謝中國啦

推，鐘意飲水果茶，多d員工出黎講下啦

下次分享Facebook post 前請刪走 ?後面果部分

收到